有個問題縈繞咗係我個腦好耐 有冇手足可以答到我？

女人就話用黎餵奶啫
咁到底男人粒lin頭有咩用

分前後

踢波

以前男人都可以餵奶
只係太耐冇用過先退化左

利申：9up 不過我覺得有機會係咁

樓主青頭?

屌你老母 唔好踢爆 ok?

有機

因為人類係胚胎時由女性性別開始發育，後期先會變男性

是咪認真咗